# pruebaTecnicaOLsofware

Aquí se encuentra la prueba técnica para la empresa OLSofware

1. installar node_modules npm install
2. para correr la aplicacion usar npm start (se configuro un proxy para poder acceder a la base de datos)